忍住唔好射波

3月無紅日 要留返3月先射
頂多幾日

好難頂...
你係廁所出返黎未

沖咗走了

忍住唔好射

我依家真係痾緊屎

一齊沖

我想射你